隨郭紹傑和嚴敏華家人赴日 入境處派員公幹

保釣行動委員會表示，上月到日本靖國神社外抗議而被捕的郭紹傑和嚴敏華，他們的家人包括郭紹傑女兒及嚴敏華母親，將於今晚乘坐飛機前往日本，探望兩人。

保釣行動委員會說，入境處會派員同行，而家屬到日本後將會見日本律師和向駐日中國大使館尋求協助。

駐日中國大使館未有回應事件。

做入境處真係好
輪流去旅行

屋企人又幾爽，無啦啦有得去日本玩，探人頂多探一日，至於其餘既時間.....

出trip未必好
啲家屬一定煩到你仆街

。